{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035130",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "호박꽃 청주점"
    },
    "text": "忠清北道清州市興徳区鎮才路85-33の1階101,102号に位置するカボチャの花は、焼肉専門店で最高級の牛肉のみを扱って販売しています。 セットメニューと単一メニューを提供し、お客様に特別な食感を味わっていただけるようご用意しました。 カボチャの花はビンテージなインテリアと音楽で肉の味を一層楽しませてくれます。 当店は予約制ですので、訪問前に必ずご連絡ください。 いらっしゃい！ 当店で皆様を迎える準備ができています。 場所はジーウェルホームズの裏門の向かい側にあります。 これからメニューを紹介します。ウニ",
    "QA": [
        {
            "question": "カボチャの花はどこに位置していますか？",
            "answer": "カボチャの花は忠清北道清州市興徳区鎮才路85-33の1階101,102号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カボチャの花では何を提供していますか？",
            "answer": "カボチャの花では焼肉専門店で最高級の牛肉のみを扱って販売しています。セットメニューと単一メニューを提供しており、特別な食感を味わっていただけるようにしています。"
        },
        {
            "question": "カボチャの花の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "カボチャの花はビンテージなインテリアと音楽で肉の味を一層楽しませてくれる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "カボチャの花は予約制ですか？",
            "answer": "はい、カボチャの花は予約制です。訪問前に必ずご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "カボチャの花へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "カボチャの花はジーウェルホームズの裏門の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カボチャの花で提供されるメニューにウニは含まれていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、カボチャの花で提供されるメニューにウニは含まれておりません。"
        },
        {
            "question": "カボチャの花は何曜日に営業していますか？",
            "answer": "カボチャの花は週7日営業しております。"
        },
        {
            "question": "カボチャの花での支払い方法は何がありますか？",
            "answer": "カボチャの花では現金とクレジットカードの両方でのお支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "カボチャの花で提供される最高級の牛肉は何種類ありますか？",
            "answer": "カボチャの花で提供される最高級の牛肉は様々な種類がございます。詳細はメニューをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "カボチャの花での食事は予算に合わせて選べますか？",
            "answer": "はい、カボチャの花ではセットメニューと単一メニューを提供しており、お客様の予算に合わせた選択が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 467
    }
}